覺唔覺就算冇錢都要問財仔借錢食黃店先有資格上連登

我押咗層樓去食黃店

我將我間上市公司股份賣左去食黃店

我賣血啊

我賣樓開咗間黃店

黃店 富可敵國

我賣精

賣身

光復香港
黄店革命

我免費幫黃店做侍應
仲貼多份人工比黃店

借財仔都要借黃店

爆買黃店 支持12港人

有冇黃色財務公司